想用iPhone係高登屌鳩林早洩都屌唔到！

想用iPhone開個post都咁難 屌你老母

真係好廢。。。

load左勁撚耐 懶唔想開電腦姐